突發 ! 一定要推 朋友個仔發夢經歷 。 希望大家同我推上去 °

我朋友個仔未滿18， 佢經常去發夢，亦係前線，有一日被狗拘捕，佢無比狗打，已搵星火，但佢媽媽本身係一個半籃絲，佢好擔心去左警署同佢個仔一齊等落口供 。之後佢媽同我講 ， 佢果日好驚，成個人震哂，因為佢同個仔見到警署裡面有好似已前醫院用來間房既架同布，因被狗捉既人多，所以用呢d去間住 。 之後佢媽見到有已成年既人比狗打，打到慘叫，亦見到有人用電棍電到失禁，有女手足被狗掌摑至單面紅腫。佢睇到咸左出來，同好驚。。。 之後佢見到有個女人走去問個仔係唔係到，狗話送左佢去醫院，之後比電話佢打去搵仔，聽完個電話，佢即大喊話點解你們要打佢，係咁發矛鬧 。 之後d狗再無俾電佢打，個女人就走左去醫院搵佢仔 。

係呢一件事，我想大家可以聯絡星火，搵到被捕既成年人，家屬去聯成一齊，指證惡行，呢d絕對係核彈，要盡量搵呢一班手足，同手足家屬 。

推

推113

推1234

請推

努力推

push

123

12345

因為你係藍絲,一直縱容政府,而家你個仔比狗行私刑,係你種出黎既果

我。。。唔係籃絲

好流

咁都流。。。

Sorry，我講緊個老母，我講得唔好🙏

麻煩推推

幫推